有冇巴絲係吉野家打邊爐會自己帶料？

佢d 款唔係好夠

其實如果知道佢個濃湯底點溝已經唔洗去吉野家

More

咁你知唔知？

就係唔知

濃湯汁 1L配5L水

搖撚準備

描撚準未

條撚好味

最緊要係唔需要食完洗野
成日見人去都準備好多野加落去
食成三粒鐘

唔撚準備

吉野家有d 野冇，冇計

平時會買定幾打雞子去煮 最後拎舊麵團出黎自己拉麵黎煮

花奶加水

搖撚完未

會去買d水餃出前一丁魚蛋去

我見過2公婆食一個鍋 然後買晒d菜，丸去
拎住個膠袋入廁所洗菜

唔太過份其實冇人理

以前同ex會去百佳買定肥牛同公仔面加料

死撚左未

喺公家廁所洗菜個感覺好核突

好想知佢個濃湯點整

去超級市場買支sukiyaki汁溝水，一模一樣

個濃湯好正